一人一個補習界既清泉

出面有個post講補習界既大伏
咁我呢到就講清泉啦，唔係抽水果隻wo, 係真幫到你你覺得佢有料果d
利申： grad左好撚多年

我先，我覺得係Ken chan, ce跟佢學phy 好撚正，條友好撚好笑

第二係Calvin sun, 英文佢教reading listening ok

劉建睿

可惜冇再撈

YY LAM

唔好放個名就走，講埋點幫到你

推